記唔記得以前考DSE背過關於侵仔既論據?

好似話佢話自己係全世界50歲既人之中係最成功 話佢自大
有冇人記得想睇番